各位腳膠你哋有福了，發現咗個ig

冇樣

啲腳趾好撚核突 屌你老母

男人？

比人發現左

腳膠都有原則、有尊嚴ok？